---
title: "Aggiungere uno"
date: 2010-08-23
draft: false
tags: ["ping"]
---

Voglio dare il mio importante contributo alla discussione sull'affidabilità dell'antenna di iPhone 4.

Ho ricevuto una chiamata su iPhone 4.

Non si è interrotta.